(GIF +透) 終於睇左Jason Statham果套怒火攻心,仲爽過打飛機

magnet:?xt=urn:btih:0d5b64e240e2f7b4abb91e76081f10f02c324e9a&dn=%E6%80%92%E7%81%AB%E6%94%BB%E5%BF%831-2%E9%9B%86%EF%BF%A1%E5%9C%A3%E5%9F%8ERiYoo.%E5%BD%92%E6%9D%A5

真爽快,成個故事好GTA FEEL,無冷場
Jason Statham同Amy Smart激情演出,抵讚

哈哈,真係仆鳩死

當街做?
有中國大媽睇住

好多中國人圍觀

激情演出

真係有料到

喂,阿MAY?

哈哈,真誇張

ha